好似深水土步咁 有高登同新高登！！

中文叫新高登點睇

咁黃金呢

呢度創意台喎清